【暗殺抗暴政？】菲律賓不足48小時內 再有地方首長被槍擊暗殺

菲律賓不足48小時內，兩名地方首長遭槍殺。

最新一宗兇案在呂宋中部地區發生，提尼奧將軍鎮鎮長博特，昨天下午在甲萬那端市，被騎電單車的槍手開槍打死。

報道指博特坐的車滿佈子彈孔，穿黑衣的槍手逃去。

另外在前日上午，首都馬尼拉以南60多公里的塔納萬市，市長哈利利在市政府廣場前參加升旗典禮時，遭人從遠處開槍射殺。

未經審訊亂屈人殺人, 始終要還

菲律賓想洗底就黎香港

杜特爾特去咗邊？唔係串柒柒架咩？出黎啦，唔係龜縮下話？

會唔會係條癲佬假手於人搞肅清

連登狗最支持禁槍，仲成日笑鳩美國人唔禁添

毒犯反擊

墨西哥化

連登狗：俾香港人有槍一定俾痴線佬周街亂掃，所以自我閹割好了